發夢嗰陣係西營盤站B2執到個銀包

李小姐你跌左個銀包

推

Pish

push

Push

推到比失主見到

輕輕一推

一推再推